Documento gerado sob autenticação Nº UOI.626.269.L7A, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10749                  de  02/12/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 3958, de 29 de maio de 2018
RESOLVE
Nomear
            
      EMERSON ANTONIO CONTESINI
      
      LILIANE LYKAWKA
      
      JACQUELINE REIS TORRES
      
      XISTON RODRIGUES DE RODRIGUES (Suplente)
      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho da Faculdade de Veterinária, por um mandato
até 1° de outubro de 2020, com a finalidade de organizar a implementação e a execução do Processo de
Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei
11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008, 328/2010 e 417/2014 do Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
